林鄭一時就個別例子，一時就國際慣例，轉頭又可以破例

你估7婆唔淆嫁咩
但西環要佢咁講 佢冇得唔咁做

肯定係記者面前串柒柒
暗瓦底做好多嘢補鑊

今次湯家驊唔出黎做法律專家？

佢係港共，有咩問題？